小Y，我憎死你

我憎你

點解要咁對我

點解

世界真細小小小

小得真奇妙妙妙

你個同學做左我同事呀

唉！